%@Auteur:Sylvain Chambon\par
Construis les triangles suivants sur une feuille blanche \textbf{ou, lorsque
c'est impossible,} justifier le sur votre copie (l'unité de longueur est le
centimètre)~:
\begin{myenumerate}
\item Le triangle $RST$ tel que $RS=9$, $ST=4$ et $RT=6$.
\item Le triangle $LMN$ tel que $LM=6,3$, $MN=9,1$ et $NL=3,9$.
\item Le triangle $ABC$ tel que $AB=5$, $\widehat{ABC}=70^{\circ}$ et
$\widehat{BAC}=60^{\circ}$.
\item Le triangle $IJK$ tel que, $KI=4$, $\widehat{KIJ}=105^{\circ}$ et
$\widehat{IKJ}=23^{\circ}$.
\item Le triangle $XYZ$ tel que $XY=3$, $\widehat{YXZ}=78^{\circ}$ et
$\widehat{XYZ}=104^{\circ}$
\end{myenumerate}

